9號 9號 10號 10號

9號 正評
10號 負評